如果有一百萬現金，點投資好？

一百萬話多唔多，話少唔少，退休又唔夠，買樓又唔夠，點拎去滾大佢？

唔係大就細啦

去金沙

持有上述股票

all in bitcoin

今日雷神 😎😎中左分番兩三萬就ok

QQ

買場利物浦即時倍升

果一百個儲番黎?
咁攞少少玩熟啲先就知點用

啫唔係跌緊/橫行果時 果個時間就非常好啦

過馬交

all in熊

all in 700牛

永恆組合

ETF組合

有冇啲穩陣少少，我追到通脹就夠嫁啦

All in QQ for sure

目標係追通脹唔想要風險既話
一筆過放落5號仔等收息
一筆過放落啲保險佬基金

滕訊仆街緊

all in 盈富基金， period

買保本基金啦⋯⋯

跟沈大師買
100萬變1000萬不是夢

reits 自己爬文

其實買一手匯豐要幾錢？一般每年收到幾多息？

老豆儲返黎嫁，想佢安安樂樂退休享清福